申留真嘅笑容算唔算kpop界頭5最有殺傷力

佢嗰種笑係笑得好真 完全唔作狀
笑到見牙唔見眼咁睇到我心都融埋

Yuna呢

有娜呢

唔笑好過笑 笑到我有少少心寒

不過都幾有殺傷力

柳真對白滑大腿都好有殺傷力

米色

圖呢？

唔算

樓主心水清

mina 靚咁多

咁頭5有邊個

其他我唔知 但係娜璉一定係第一

雞

好女仔黎

西女人

都幾能同意 隻兔仔牙吊打左牙真唔知幾多條街

邊個真先

笑容黎計 樓上個幾個都差Jooe幾條街

哇diu尾到

娜璉同JOOE十分相似

好假 冇神..

都係咁正。。。

你反班空降閪都算啦
真真都反真係

冇反
金彩元係-100分既
牙真係0分咁上下

佢冇人性

屌 導清改名未
無資格叫WIZONE

好撚醜怪

周周 英妹 牙宮 牙權F 惠元 不錯哦

爭啲畀你嚇撚死
不過又改得幾正

唔醜 好q

yena?

見你唔反牙周同牙純就比你繼續用呢個名啦

好q醜

唔可以成日提...
D娛樂台弱智會用佢黎開POST

講真世界第一醜實有佢份

你

係

閪面英 靠含撚上位

娜璉同多賢最大殺傷力

多賢qq
娜璉醜怪

我做愛yena

戀童狗

唔是咁的